記得有個同學成日著黑衫黑褲黑風褸出街

記得有個同學成日著黑衫黑褲黑風褸出街
有次一班人上屋企做project
佢遲到所以幫手買lunch
叫左5-6碗米線仲有幾份小食
等左半個鐘看更就打上黎問 係咪叫左外賣
咁我地真係冇叫外賣嘛咪話冇
然後就收到個同學打黎問做乜看更唔畀佢入
先知佢畀人當左做外賣仔
最後打返落去叫看更同佢講頭先外賣嗰個係我朋友

依家諗返起嗰陣一班人做野都幾warm
想約返佢地食飯 但個group沉晒底又冇人出聲